它在蘋果或谷歌上沒有應用程序，但在域名註冊商Epik和雲安全公司Cloudflare同意繼續為該公司提供服務後，它仍在網上存在。 講,現在什麼? Lucinda Shen 2021年1月11日|財富 
 登記員還在統計選票，所以一些競爭激烈的競選還為時尚早。 早間報道:選民對住房解決方案發出了信息聖地亞哥之聲| 2020年11月5日 
 不知怎麼的，選民登記員允許已經計算過的投票結果在互聯網上發佈。 早間報道:民主黨拿下縣控制權聖地亞哥之聲2020年11月4日聖地亞哥之聲| 
 向當地登記員查詢，或者在網上搜索“提前投票地點”，並添加你所在的城市或縣的名稱。 弗吉尼亞州投票指南:關於提前投票和郵寄選票的瞭解安東尼奧·奧利沃，帕特里夏·沙利文| 2020年10月28日|華盛頓郵報 
 在總統選舉之前，它的登記員取得了相當大的成就，登記了97%的合格人口。 2020年10月17日，安娜莉薩·梅雷利bb1 Quartz報道，在大流行期間，德克薩斯州的一個縣是如何處理創紀錄的投票率的 
 從那以後，這位博物館登記員近乎痴迷地花時間阻止蘭迪斯。 藝術偽造專家在紀錄片|Justin Jones | 2014年4月18日|每日野獸 
 他就讀的以色列猶太成人學校的院長寫了一封信，最終讓拉比教官滿意。 猶太大拉比證明猶太人沒有它會更好|Gershom Gorenberg | 2013年10月21日|每日野獸 
 這周，有人看到他們在切爾西婚姻登記處，宣佈了他們即將舉行的婚禮。 克里斯托弗·貝利要結婚了; 安·羅姆尼冷落安娜·溫圖爾|每日野獸| 2012年8月31日|每日野獸 
 每一個能讓這一重要而優雅的行業起死回生的註冊商都將贏得印度的感激。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 登記官不將投訴記錄為悲痛; 但事實就是如此。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第57卷，第356號，1845年6月|各種 
 在這些大教會信徒的心目中，教區登記員必須是一個非常重要的工作人員。 《羊圈與公地》第二卷(2卷)|蒂莫西·伊斯特 
 他在魔鬼的青睞中地位如此之高，以至於被任命為書記官和會議秘書。 《萬國之謎》詹姆斯·格蘭特 
 精算師，名詞:登記員或職員:為保險公司進行計算的人。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D